大家有心理準備港鐵高鐵大炒車未？

不用怕
你們還有黨
死後優先投胎做中國人